覺唔覺黑警呢兩日克制左

好明顯係唔同左 唔通真係打死左人要收檢下

唔覺

默克爾係北京
完

邊撚到克制左…

克你老母
一開始對巴士車長開槍

on9

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你老味

屌你老母

係咁射布袋彈好克制咩

blocked